近排死個班跟本就係係新屋嶺俾公安玩死既人

太子大鑼大鼓就係要轉移你地視線, 講真真係死人, 一早掩到你地連做左法事都唔知, 大家諗下點解新屋嶺得咁少人出黎講左野, 可能好多俾人押左上大陸都唔知。

我強烈懷疑有香港人俾人押左上大陸, 而大陸一定有更多無人性既新屋嶺, 玩死左都唔會知。

大家可以留意下, 連受害人既屋企人都冇人出聲, 可想而知個手段係幾咁極端。

香港人要堅持落去, 運動一輸, 班大陸狗真係會留地不留人。

pish

愈來愈似

有無得司法覆核送入新屋嶺呢個安排?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

push

很可能是！

推

其實新屋嶺同支那咁近，義士分分鐘被送中，比支那公安毒打

推 合理懷疑

我相信有知情人士麻煩各位義士或者外國情報人員知道嘅可唔可以爆一爆料

真，想講好耐

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

新屋嶺post永遠推唔到上去
我諗大家明點解

真推
國際線Reddit Twitter #chinazi

請國際戰線狂推
#SanUkLangHoldingCentre
比喻成concentration camp

有無可能流出真相

唔想相信
但真實好可能發生左
眾目睽睽都可以打到半死
無咩係做唔出

試下推呢個

我都想唔信
但佢地有咩做唔出

啲人唔柒信
一味fc fc
建議佢哋不如去YouTube
睇吓咩叫銅鑼灣書店事件先

推呀!!! 中共真係咩都做得出

P

除咗劉穎匡放返岀黎嗰次 都無乜聽過入面有人岀返去

推，新屋嶺連新聞都冇，其實是最鬼

推呀
救下班義士呀
我救下你地

我一直都係咁樣諗
唔係唔出黎
係出唔到黎指證黑警

希望可以見到多d新屋嶺文宣

新屋嶺，831

可唔可以有航拍手足響每次大型活動後高空監視新屋嶺附近環境

屌

Push

堆

其實派記者守果到得唔得

推！

一定要推番新屋嶺上去！

勿忘新屋嶺

推呀，咪撚俾新屋嶺沉

究竟612 星火跟緊幾多人係811既被捕人士

721831

新屋嶺集中營

緊係要fc
歡迎popo提供證據話我知係炒車
一日未有證據一日我都會信

大量黑警將會被清算

我極度懷疑粉嶺跳樓女死者生前曾受黑警或公安嚴重侵犯，所以先會咁

因為冇新消息囉，乜都入落三毛度有咩用

新屋嶺根本嚴重好多
但因為好多人都知太子容易FC 而選擇煲大太子
睇逆權公民你就知 新屋嶺呢d 一定要每個見到既人企岩位 個真相先會公開

希望良知會使佢地公開真相

最恐怖係冇屋企人出嚟講嘢

咁多 "借ac" 報平安
無一個話新屋嶺無事

如果有手足入左去又放番出黎既
留個言報平安
雖然唔知咩原因一啲消失都冇
就算唔講得入面既事 但出番黎都可以講聲掛

*消息

祝果d有份殺人既警犬早日暴斃，暴屍街上

置頂

推 可能已經送緊中

推
真係好撚心寒

我知新屋嶺班手足一定比人打到仆街，但冇家屬出嚟開聲，我地咩都做唔到所以一定要逼港鐵交出831CCTV先，當大眾親眼睇到黑警點暴打831太子站傷者，我地先有叫價能力要黑警交代新屋嶺。

始終831有記者影，大家仲有得捉住疑點唔放，但新屋嶺基本上都係我地猜測，好難要求政府做嘢

炸撚左新屋嶺去啦屌

推呀

好恐怖

咪係
初頭幾單被自殺
以為係831
屌那星
依家廿單都嚟

咁多個都冇一個家人出黎講野

不如調查呢廿單案有無可疑仲有用啦
新屋嶺明知係核彈,但係無料係手,點搞

全部都冇可疑, 有單浮屍係近深圳漂到返黎都唔出奇。

我想同女義士講, 唔好再企咁前, 走人個陣你地走先, 男義士係唔會介意, 出到黎保護到自己先可以分擔前線壓力。

靚既女人, 會俾人送去新屋嶺, 咁多單全棵自殺被殺, 係因為佢地完本啲杉已經冇左, 極有可能被性侵或強姦。

日軍有一種念頭, 就係明知我地最尾都要殺你, 又唔洗負責任, 點解唔姦左你先。呢啲咁既想法係全人類通用。

我寧願俾人雞姦都唔想再見到有女受害者。

有無辦法送到攝影機入去

推呀！光復香港！

搵人接落去

我信 我想去查

分屍嗰單如果真係關新屋嶺事，大家知掟啦

721 831 新屋嶺 永遠上唔到 無論點推都係好似無人討論

總之香港警察一定有份，唔好諗住推比公安

到底可以點做？
如果有一個受害人企出黎講真係發生過既話
我可以拋棄我所有道德底線

強姦犯！

推唔到

香港警察，殺人犯！

Pish

推呀屌

oush

推呢個 24hrs航拍
起碼如果係有條屍出黎都睇到

咁多人入左去無其他人出過黎報平安？？？

其實我都覺得係 只係無證據...
唉...

比人洗鳩走哂
一陣又話無證據
你唔推就更少人關注
越少人關注就相對地更低機會搵到證據

Pushhh

新屋嶺坐到2000人？新屋嶺放左幾多人出黎

要推上去

而家自殺死既人全部無開名，之前好似都有開名甚至有張生前既相。
另外仲未統計無故失蹤既人

男就打到骨折，嚴重重創就扮跳樓死
女俾人姦殺完，就掉落海沖走哂dna
太子站就更加唔使講，即場打死再偷運條屍走
呢個香港政府同香港警察，仲有成個中共，由頭到尾就係想榨乾香港人啲錢，再整死你

無家屬，連屍都無人認領
到底家屬去哂邊？

家屬啊！

前嗰排啲長者跳樓

根本比中國人嚟香港執法就係戇鳩

有無辦法查到近排被自殺既人士，佢地之間會唔會有啲親屬關係？

以往自殺 會報家屬趕往醫院 又會路祭

推新屋嶺！！！！

P牌幫推

就算香港警察冇份打人強姦，佢明知送疑犯去新屋嶺係會畀人強姦，畀人打都照送，咁班黑警一樣係幫兇

同意
女士們小心啲
盡量唔好企太前

推！！！

831

或者之前毒打，而家直情要滅聲

推，又話有人申請緊禁制令，可以點幫手

要推呢個

不如知情人士流出cctv / 偷拍片段啦，咁場運動就會進入尾聲架啦你都想香港好架係咪

唔敢想像新屋嶺既手足承受緊既痛苦同不人道對待
好想同佢地講對唔住

好恐怖啊啊啊啊啊

p仔推唔到

一定要推
希係炒車

極有可能係

Tui

推 肯撚定
毋忘新屋嶺

到底家下有幾多人捉咗入集中營
又有幾多個係安全
我地無任何資料

家屬話唔見人
但班狗擺到明唔會理佢地

然後每日都有離奇‘自殺‘新聞
義士就係咁樣1個1個比人滅口

推爆佢

綜援巴打可以拎法援搞JR, 理據係太平紳士同議員都入唔到

點解會冇俾人拉咗既名單

721 831

一定係公安？
唔比係狗？

721

831太子
新屋嶺

咁點先追究到

推 真係要追查新屋嶺 其次831

推 點解唔比人入新屋嶺

合理懷疑

完全同意！太子站可能只係轉移視線！

兩邊都有死人

唔好再正名班香港警察 佢地又唔係賤到做唔出
點解仲要覺得係公安武警做？

rip

新屋巔

不如今個星期日遊行 要求交待新屋嶺
時間雖然緊逼，但義士比人虐待一日都嫌多

光復香港，時代革命

推

不如今個星期日遊行 要求交待新屋嶺
時間雖然緊逼，但義士比人虐待一日都嫌多

因為係ff囉
推條柒咩

無得追究, 球證旁證全部都係佢地既人。

要追究就要贏左呢場運動, 要追究就要勇武, 就要升級。

順帶一題圍新屋嶺係冇用, 一黎俾狗圍死, 二黎你入唔到入面, 對成件事係冇幫助, 仲會加快佢地動作將義士運入大陸, 我懷疑新屋嶺只係一個中轉站, 要運入大陸話都冇咁易。

up

玩死輪姦死一定唔少，而且仲要公然屈自殺，等你地有咬佢唔到既無力感

一定要繼續引起全城關注，同埋逼對家交代

姐係好多人重係新屋嶺未放？

要將san uk lan酷刑事件推上國際...
太恐怖

其實有冇諗過係香港人唔願信

佢地仲希望快樂抗爭

天佑義士

Push 721 831

呢度根本日日都有人講，大家都知，但實在係無辦法做到任何嘢

三不管地帶

我有個客 個女俾人捉過入去
但佢係和平集會捉
所以剩下係入面46個鐘就放返出黎
開頭係捉去其他地方先既
之後先係警處到分批送過去
係送去之前入面有個警察講
呢度唔會打你地
唔洗怕
但送去其他地方就唔敢講
之後佢比人送去新屋嶺46個鐘後先放
不過可能因為係和平集會 同埋想溝淡信息
先至送好多唔會比人打既人入去
等人以為入面冇事
入面又多蚊又熱
仲要如果你冇聯絡到人
你真係會好無助
仲會等比人玩
最後佢自己律師黎左堅持要見到人安全先走

差唔多係咁
其他勇武派就一定比人打到仆街嫁啦
可能好多仲會錫春袋
黑警沒有一個是無辜的
麻煩大家錫佢地多啲

仆街黑警同中共無野做唔出

近日每一天便會發現多宗屍體發現案。事實係每一單屍體發現警慌都話無可疑。就4點鐘警慌記招會的手法，每天慌話連篇，侮辱市民智慧。可以非常合理地推演每一單屍體發現案都非常可疑。因爲警慌説有其實就係無。再加上前日多時無出聲的警務處長向全港三萬個毅進仔公開保證不會有任何後顧之憂。我立即感受到一點。只有死人才能保密。每件事都一環扣一環，非常地緊密。毫無疑問。港式64已經發生咗。

根本係,比公安打死左好多手足
一定要嚟多次南京大屠殺
殺返3千萬隻支那豬

知真相嘅死晒

831同新屋嶺都死左人

我地死左咁多義士 一定要推

要靠律師

新屋嶺

死既人太多

721 85 811 831 太子 新屋嶺

其實有無方法可以查到近兩三個月自殺班人個名？

另外希望大家好好關注呢個FB page

我要炒大車

星火會唔會可以出黎講下

推呀！上熱門呀！

p

佢話唔係公安，全部都係香港警察

好大機會係新屋嶺果48個鐘 已經搵埋屋企人

同意，新屋嶺一定好多死傷，頂，唔知有咩可以做到

我要炒車呀！畀真相我睇

推.....

推😭😭😭

新屋嶺嘅人分分鐘被棄屍或被困大陸，最近嘅被自殺應該係佢地家屬

推，我都想知 ！

黑警公安冚家剷

救人

唔係唔想做 但你望下地圖
新屋嶺係極難接近

係咁容易嘅蘋果應該會派人去影

一大堆成日話冇證據

太子都冇證據啦
如果太子冇持續關注, 點迫到政府開大話記者會講831

同我想講新屋嶺酷刑骨折已經係fact checked
有酷刑唔覺意死人有幾出奇?

幫幫手推返新屋嶺d post 呀！

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

點解新屋嶺好似唔係次次用咁

推唔到都照推

你搵到班家屬出嚟講兩句我即刻信

新屋嶺係極少義士人開po講
但大大話話送左幾百個人過去
好可能好多都打死哂/姦殺

有冇d廢鳩公安可以收買到爆料

但新屋嶺基本上都係屈曬我地猜測，政府擺明做乜都得

推到有真相

推呢個 文宣手足開始做嘢啦

全民徐步高烈士民主LOOK
200萬人行街送中國出殯

有文宣未
有文宣未
有文宣未

有gear嘅全部送去新屋嶺
點解警區警署唔送要送去新屋嶺？因為要係入面毒打同輪姦，死左就直接棄屍
懇請大家發夢前一要話比信得過嘅朋友知，唔單單屋企人
因為屋企人會被滅口 朋友佢滅唔得晒

推
Btw
之前有個師傅話新屋嶺嗰度先最多冤魂

推左先

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推新屋嶺呀

義士唔係condom
佢地係新屋嶺待遇需要受到我地關注
因為下個到你 / 我

推呀仆街

多謝和理膠繼續唱歌會獲得贏利

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

其實已經唔係fc既問題 有少女因姦懷孕

JR

唔好意思，請問大家簽咗未？

新屋嶺聯署

今晚要見到大家

我都覺

不能不推

yes

本身打算用Google map街景睇下車路地理位置，點知去到分叉口就唔準再向前，右轉後又唔會顯示小路環境。同Area 51一樣係未知地段。

無人出過黎路祭

每日1都推

願榮光歸香港

不如我地搵一次訴求係針對新屋嶺黎講？

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

「新屋嶺」呢三個字，係我哋一直最擔心嘅嘢，發生過咩事，牽涉啲咩人，同近期嘅「自殺」案有冇關係，完全無法查證，邊個可以幫我哋查？而家除咗請美國幫手，仲可以搵邊個？

多謝起聯署的網友，呢個聯署內文簡潔有力，亦有Call for action，大家請幫忙簽。無論如何，都要還原真相。

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

香港警察
強姦謀殺

新屋嶺極黑暗

會唔會其實有一大班人超過48仲係入面
所以死都唔肯比人入去？

好擔心

仲有冇人嗌fc

新屋嶺真係永遠都推唔到上被關注熱聞
好奇怪

太子單嘢好緊要，但新屋嶺可能死得仲多人！幫幫手推返新屋嶺d post 呀

一命換一命

如果我地就咁算數 佢地都會死唔眼閉 推上去呀

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

推 救下義士
唔好再當condom啊

新屋嶺=集中營

pushhh

Push 唔可以忘記呢班手足

真係好想知義士佢地點..

集中營

屌 愈睇愈心寒

係
新屋嶺咁撚近大陸
比人的左去大陸都唔知咩事

好心寒 可以點做

推啊
點先可以救到手足

基本上日日都有呢d懷疑post 散播仇恨言論 無證據推一百個一樣post都係無用 更spin哂有用消息 又將
連登抹黑做極端主義集中地

唔一定係公安
我信班黑警會做得出 唔洗幫佢地諗藉口

講真就算議員睇到入面環境都無用
警犬一定唔會係人面前打人

係

721
811
831
新屋嶺
數唔撚哂
全部都要狙擊

點可以查到

UP

都講過，新屋嶺咁細點可以容納咁多人

要同北區醫院fc

誓要跟進

push 求手足解畫

機場係個陷阱，別中計去送頭。
已經有千多個手足被捕，
其中有多少被打致重傷、什或傷殘、死亡！
還要抗爭嗎？
要抗爭就必需要有手足在，
集體去送頭，抗爭便完了。
務必三思、三思、再三思。
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

PUSH

On9宗話去睇新屋嶺都唔比啦
連政府想幫狗洗白都唔撚洗
明顯入面鬼到仆街

24小時 航拍 個度 做唔做到?

愈黎愈多證據

咁近大陸真係比人帶上去打死都唔知

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我在新屋嶺的32小時

P牌都要推

義士係新屋嶺日日受緊苦 有啲直到捱唔住死為止

一定係新屋嶺！

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推啊，要真相，要公義！
手足，要齊上齊落，一個都不能少！

係呀 女義士被強姦 男義士被打到骨折依啲沉得勁快
仲有831維園開實彈又係洗走得好快

咪就係
廢鐵就上晒去

死班賤狗,
現代酷刑+輪姦大波靚女, 玩到人死就無可疑,
屌, 2019, 覺得香港係第3世界

推 交代新屋嶺
唔准再捉啲手足去新屋嶺

Pushhhh

推撚爆佢！！！！

cls,究竟佢地打死咗幾多個先可以到今日都未被自殺完?
諗起都心寒，想像唔到佢地對住打死咗條屍，第一個想法竟然係推佢地落樓

真

Tiu!

唔係公安
全部都係黑警自己做架

推推推

推啊

p牌冇得推有用post

最大問題係好似冇法子搞到集中營

推啊！

之前係咪有巴打用統計分析自從新屋嶺事件之後自殺個案突然多咗？

真 要影

呢排勁多跳樓，多到你唔覺

如果要排我都覺得要咁排，831已經發生左，新屋嶺日日都有手足俾人打或姦緊

拘捕過程中黑警使用過度暴力引致頸骨及胸骨折斷當場死亡。

的確，好多離左地果班仲未接受到香港同伊朗北韓冇分別，口講攬炒但係骨子裡未想象過係點

好大機會 但同時太子都唔等於無出過意外

收皮啦，邊個再講求炒車我第一個出黎屌佢老母！

事實擺在眼前，你係要選擇唔相信唔接受，仲要繼續自我安慰同說服人話冇事冇事，死都要FC既，你對得住死左或者俾人姦左既手足咩？

831太子站最多死幾個
但近排被自殺既數目咁多，絕對唔止831
新屋嶺先係大頭
新屋嶺，chinazi 集中營

新屋嶺如果搵到料爆 推上國際 致命一擊

啲黑警真係on9 堅持唔畀任何人探訪
以為可以避免愈描愈黑
宜間想人哋唔信入面無死人都難

推啊 #chinazi

917黨鐵出軌劇本

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌
轉移視線
完結反送中運動

612 721 811 831 新屋嶺

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機

屌佢老母

超恐怖

推推推推

都救唔到佢地， GG.....

你知我知所有人都知
屌佢老母係冇證據呀！

推！！

可以做咩?

亦有另一可能，但唔可以公開講，否則我又係另一個燒山，教左對家點做

出邊有啲淺黃仲話未至於恐怖到咁
佢地真係太睇少黑警同中共既可怕

推po救義士

推到上番熱門

大陸做慣左

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

攰就休息下充電先
唔準自殺
唔準放棄

面對呢個事實,一定要報仇

呢個仇唔報,我都死唔眼閉

我信！！！！

似 雖然無法證實 反正一定有

但年紀多數係中老年
點解無人諗會唔會係佢地家屬

強姦
活摘器官
係地獄鬼國有咩奇

係公安概念入面
造反兼且無黨員親屬身份既人係唔會有命走出去

又沉post

push 其實係咪加要埋第六大訴求 調查埋被自殺嘅人？

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

其實我初初都唔信，但宜加真係太多人死太奇怪，好難唔懷疑

一定係有人死咗

香港越來越唔似所認識嘅香港

唔信突然咁多自殺

What can we do

612 721 811 831

依個真要搵美帝 確唔確認到有車經常進出兩邊

無可能突然咁多自殺

將軍澳女骷髏頭乾浮屍警方已確認為57歲高秀蘭,再被發現為831太子站失蹤者之一

每一單都係好可疑

其實新屋嶺既問題真係要盡早有進展
被拉既義士係入面每日過住地獄般既生活⋯

老實講如果打死人直接失蹤運上大陸仲分好 點會咁多條屍比你驗 根本似製造白色恐怖多 831就似因爲真係憑空唔見左d人

大家身邊有識啲人失縱失聯一定要出聲

新屋嶺 831

黑警全家要慘死

推啊屌！！

一定啦，我地要中國狗十倍奉還

推啊！！！！

好可怕，推

班支那狗軍等報應啦。

到而家係咪冇一個男義士入過新屋嶺又可以出黎講裏面發生咩事

推 新屋嶺係重中之重 人道災難 係人性同良心既問題

唔好屈公安啦，根本打死人個啲就係香港警察，我俾啲防暴速龍屌住我老母咁追鳩我，啲粗口仲流利過我老母

其實係入面 可能男男女女都俾人折磨到死 之後就被自殺

Pushpushpush

P牌仔幫推

新屋嶺黑暗過太子十倍
完

721 811 831

其實家屬唔見左親人，最好搵泛民，最好當然直接搵外國求助，好直接話親人發夢唔見左

唉...

究竟可以做咩幫佢哋啊！日lun日都唔自在，義士未出黎都未放心，開心得落

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

唔比沉

究竟d 狗打死左幾多人

肯撚定有死人
點樣可以迫到港共官方正式咁露底

the post cannot sink

堅持下去

全部人都係文宣手足

似呀

對抗暴政 以武制暴

p牌好想推啊
可唔可以齊齊整整啊香港人

攞番大陸無必要番泥香港處理

大陸吹左留島不留人嘅風向一段時間

新屋嶺打到人半死已經唔得啦

1.點解唔比太平紳士入去？
2.點解冇CCTV?
3.點解送入去嘅手足都被打到骨折重傷？
4.點解傷者唔係即時送去醫院
5.點解律師都唔比入
新屋嶺 人道災難

好唔想認同但係個事實好似係你眼前咁

721 831 新屋嶺

勿幫黑警洗白，小弟立場係：即使大陸閪來港換差佬衫做嘢，所有後果由香港警察個朵承擔

黑警冚家剷！

推 新屋嶺嘅手足每日都係水深火熱之中

推上去！！！

天佑香港

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

堅持呀屌 有手捉俾人拉一定要幫手
齊上齊落 一個都不能少

推啊推啊

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。

其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手!

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

希望唔係真

要更多人關注新屋嶺

真 新屋嶺一定有事出 無可能咁多人自殺

9